---
category: La Ciudad
date: 2021-08-21T06:00:33-03:00
thumbnail: https://assets.3dnoticias.com.ar/PUERTOPLAZA.jpg
layout: Noticia con imagen
link_del_video: https://www.youtube.com/watch?v=7ZdLVrui8tM
author: El Litoral
resumen: Puerto Plaza cumple su primer aniversario
title: Puerto Plaza cumple su primer aniversario
entradilla: Con un diseño sustentable e innovador y con el objetivo de brindar un
  servicio esencial a toda la comunidad.

---
Un año atrás y en medio de la más feroz pandemia, Puerto Plaza abrió sus puertas de la mano de un Supermercado Express. Apostando al crecimiento y adaptándose a los nuevos tiempos, juntos asumieron el desafío de construir un gran proyecto en la zona más emblemática de la ciudad, el Puerto de Santa Fe.

Con un diseño sustentable e innovador y con el objetivo de brindar un servicio esencial a toda la comunidad, el centro comercial propone vivir una completa experiencia de compra; con estacionamientos estratégicamente ubicados, locales de primera necesidad y con la oferta más variada de servicios.

Este nuevo concepto de centro comercial propone vivir una experiencia de compra al aire libre, de manera ágil, cómoda y segura; accesible desde cualquier punto de la ciudad, lo cual lo convierte en un muy buen plan para toda la familia.

Puerto Plaza te espera, todos los días, en Marcial Candioti y Avenida Alem.